兒子係新特蘭悍將卡達莫之後第一個一年攞3張紅牌嘅球員

卡達莫踢防中 新特蘭都降左班好耐
兒子踢翼鋒都一年3紅

3 - Son Heung-Min is the first player to be sent off three times in a calendar year in the Premier League since Lee Cattermole in 2010.

有無人識卡達莫

Mma

好似係單季黃牌紀錄保持者

MMA世一son

果陣打機無聊有時用新特蘭，聽過下個名
好似仲有拿臣、CC龍、AJ依堆

同賓特拿做過一季隊友

米奴列 高碧克 池東元
後面有布朗奧沙

演技英超第一人

3張紅牌都係衰衝動